明明係咳臣家事，你地班人有咩資格出聲？

梗係有資格講你啦

過去十年，你條粉腸成日用港女老婆黎畫畫出書賺錢，你自願做公眾人物，賺錢賺人氣你以為唔駛代價？

條氣唔順咪搵黃洋達搞個和頭酒節目呃課金囉

奸夫？

文盲?

一直用恩愛夫妻形象去賺錢

咁觀眾要合理清楚咩事 都合理

你係？

完全同意

無錯

我地係消費者，當然有資格出聲